「聲援維吾爾族集會」係唔係改錯名？

點解明明係聲援維吾爾族，
但係邀請港獨人士上台宣揚港獨？

我唔係喺度講港獨本身啱唔啱，唔係想割蓆，而係e家好似綁架咗個集會咁、綁架咗「驅逐共黨」e理念

如果喺度支持新疆獨立，我支持
但宣揚香港獨立，借人地嘅名義擺人上台，就係食人血饅頭，綁架咗e個集會

#不完美

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

咁哎唔哎得光復香港，時代革命？
哎唔哎得五大訴求，缺一不可？

起底
Block

袋住先

個問題係台上面嘅人 三個有兩個都唔係為聲援維吾爾族發聲，都係宣揚港獨

咩都要盲撐先叫啱？
指鹿為馬都要盲撐？

唔啱聽、有批評就要禁聲滅聲？

但要改善

頭三個上台，得一個將重心放喺維吾爾族嘅問題

咁即係唔哎得呢啲口號？
呢啲口號都唔係聲援維吾爾族

第一個唔記得講咗咩
李卓人講咗中共監控嘅文件
堡主講咗藏彊嘅歷史，同香港獨立嘅關立

人哋要脫離中共統治
我哋講港獨有咩問題

獨都唔過份

係
如果你上到台，個個都唔係聲援人地，只係不斷講香港近況，咁就唔該改咗個集會名佢

唔好喺度食人血饅頭

好彩e家仲有少數講者係講維吾爾族人權問題

agger

完全聽唔到Stand with Uyghurs
叫完冇人回

嗌永續基本法咪得囉

人哋要，咁點解唔係支持疆獨，而係港獨？

因為東突厥，藏地區同香港都係中共帝國主義下嘅殖民地

你唔係覺得一個國家殖民他國人地想獨立係有問題呀

盲？
昨日新疆，今日香港呀
新疆唔獨立就冇人權，香港都係

我聽到佢有講喎

一見到“唔係想割蓆，但係XXXX”
就知即係想割蓆啦
拉

失焦撚啊
好耐冇見到啦

撐樓主
今次的確係有啲食人血饅頭
香港人要改善

善用起底功能